---
title: ranjithame song lyrics
album: Varisu
artist: Thaman S
lyricist: Vivek
director: Vamshi Paidipally 
path: /albums/varisu-lyrics
song: Ranjithame
image: ../../images/albumart/varisu.jpg
date: 2022-11-05
lang: tamil
youtubeLink: https://www.youtube.com/embed/zuVV9Y55gvc
type: love
singers:
  - Thalapathy Vijay
---

<pre class="lyrics-native"></pre>
<pre class="lyrics-english">
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattu malli katti vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vatta karuppu pottu vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chandhiranil rendu vacha</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saara paambu iduppa vacha</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Natchathira thotti vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Karumbu kodu nethi vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inji vetti kannam vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Immathundu vetkam vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nethi pottil enna thooki</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pottu pola vachavalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suththu pattu oore paakka</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannu pattu vandhavalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thethu pallu orathula</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Uchu kottum nerathula</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pattunu pathiyae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Uchcha kattam thottavale</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae…hey ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae…ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasa kalaikum mandhiramae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranjithamae ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unna udhadu valikka konjanumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adi…ranjithamae ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasa kalaikum mandhiramae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranjithamae ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unna udhadu valikka konjanumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vandhadhum</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vandhadhum vandhadhum</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasu sathiramae sathirame</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan nithira nithira nithira</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kedukkum sithiramae sithiramae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattu malli katti vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalakalakka pottu vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chandhiranil rendu vacha</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saara paambu iduppa vacha</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacha potti onnaiyum thooki</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nethiki mathiyil otta vechavalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Uchu kottum nerathukulla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Utcha kattam thottavalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranjithamae hey ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alangaara alli nelaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aada pottu ninnalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alungaadha aththa maga</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aada vandhalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eyy.. ada kaathu vacha mutham</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anju aaru thandhaalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mala oothu mooligayaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moocha thandhaalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Onnaanga rendaanga</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eppa thedhi vaipaanga</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Monaanga naalaanga</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nalla sedhi vaipaanga</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aamaanga aamaanga</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaaraanga vaaraanga</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adi sandhanamae sanjalamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muthu petha rathinamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasa kalaikum mandhiramae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranjithamae ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unna udhadu valikka konjanumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enna maamaa unga aatathukku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oore aadumae..</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adhukku oru adiya pottu viduvom</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Appidingra …</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hmm hmm…</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattu malli katti vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalakalakka pottu vachaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chandhiranil rendu vacha</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saara paambu iduppa vacha</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacha pottiyil onnaiyum thooki</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nethiki mathiyil otta vechavalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Uchu kottum nerathukulla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Utcha kattam thottavalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranjithamae hey ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranjithamae ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasa kalaikum mandhiramae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranjithamae ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unna udhadu valikka konjanumae ((2) times)</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee vandhadhum</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vandhadhum vandhadhum</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasu sathiramae sathirame</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan nithira nithira nithira</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kedukkum sithiramae sithiramae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae……</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey ranjithamae</div></pre>